政治的事我們都不懂 你們是專家

我終於明白點解大家笑時事台係智障
面係人地比
那就唔好怪我們不留手了

收皮啦 撚完人先出黎搶光環

未打瘋狗針啊我

又bin

bin佢咪bin佢

Bin